Master讀咩洗底好?

Bachelor讀垃圾遙距課程BBA，想讀個master洗洗底，有咩好介紹？
本身英文麻麻地，有冇咩科唔使點考試，剩係交paper同assignment？咁我可以慢慢砌
感謝各位巴絲

社工
MOT/MPT

推

it

洗你老母咩
你搵工定行academia都係睇UG先

嘥鳩氣 想買學位就直接啲講買學位啦
讀個遙距學位自己英文差都知咩事

真心唔係買 但想讀個易啲讀嘅啫…
想買學位我唔使上嚟俾你屌啦

拎十幾萬讀master洗底
不如拎去學英文好過啦

洗底根本係個on9 concept
比你一個名牌大學master畢業但英文唔識講幾句既人
同一個野雞大學畢業但英文流利既人
你係老板你會請邊個？

除非你係專科/工作需要，否則所謂洗底根本係無撚用

跳樓reload 新嘅人生比較好

又好似有道理

清楚d講 樓主要諗既應該係點建build up自己既能力 而唔係諗住求其讀過垃圾master洗底鍍金

當d老板弱智既咩

不過讀書可以借no means
就咁學英文無

可能有持續進修基金?
而且no mean都係要還既姐

讀HKU Qfin囉

護士大師

分十五年還